《正義聯盟》Justice League 214分鐘 Snyder cut Confirmed!

Warner Bros. Officially Announces The Snyder Cut of Justice League

Here’s the official statement made by Warner Bros.:
“Unite the six! Justice League brought together DC’s most important superheroes for the first time on the big screen. Now, you’ll be able to bring home the original Director’s Cut of the film, with additional scenes and surprises. Justice League: The Director’s Cut will arrive on Blu-ray and DVD on June 25, 2019.”

SOURCE:

214 minutes
SOURCE:

april fool？

真！？

真定假呀
之前WB講到明唔出導演版

DC 又贏!!!

3月29日
Oh God, Zack Snyder confirmed the existence of his Justice League cut

出到先講啦

is it true

唔好發夢啦，佢個版本都未拍哂，何來director cut
而家Ben都講明唔會再拍，即係WB肯攞多幾億出黎俾佢拍返齊啲鏡頭都唔會齊章
2017年嘅jl 無論幾不堪入目，永遠都係DCEU嘅canon 黎，接受現實啦

zack近日自己講左有 一早整好
不過放映權係華納到

上映會睇

屌打a4

既然整好左咁出碟會蝕錢咩？
另外不如玩兩個平行宇宙好過
DCEU Earth 11:
WW AM WW1984 AM2 Shazam
DCEU Earth 2 dark universe, injustice, snydc films:
MOS BVS JL

april fool

Foolish

片長？
的確係